[勿短視 要遠見]參考法國人罷工

香港人要贏 必定要繼續搞罷工
面對現在高樓價 高工時既劣況
每星期都舉行多日集體大罷工就係對現在社會不公既最有效回應

長遠黎講
第一,打工仔能直接多了很多假期
第二,老闆因為缺乏人手,而要不斷請人
增加就業機會
第三,打工仔因返工日數減少(奴性減少) 而月薪則因此會提升

罷工最緊要係齊心＋人多，如果只係得10-20% 人的話，僱主只會叫剩餘嘅人做埋。不但只無加重僱主成本，只會令無罷工或者唔敢罷工既人不滿。

佢地唔會明白罷工嘅人諗法，佢只睇到自己受嘅影響同心裡面希望罷工嘅比人炒

其實最重要係要令到僱主唔敢秋後算帳，同埋要一般市民了解罷工成本對自己唔高。一味話為公義而放棄金錢同前途，其實一般人唔太受。

利申：罷了

人地罷工就幫助市民

你地罷工就阻人返工

冇錯
要齊心集體大罷工先有用
每人只要付出少少 就得到最大嘅效果
多人罷 老細一定唔敢炒
100萬人上街 200萬人上街都做到
繼續嘅大罷工 香港人一定會做得到

繼續大罷工！

係香港人先咁鐘意返工

10

9

8 立緊急法la 仲返工？

7 黨鐵都唔開工la
大家唔好再返工
肯罷工未？